真飛分享🎆宇宙重心

1. 西流 11.5角大

1c

3c

5c

8c

12c 收錢

下場~

繼續澳職

等你出~

2. 墨城 盤[0]

跟~

0-1

仲有下半場

1-1

1. 西流 11.5角落大
2. 墨城 盤[0] 走盤

波琴角大/入球細 點睇

4/10 C

下場幾時

冇錢了 連針幾場...下星期再戰狗會

冇跟我買咩

下場有德甲 & 英超

6/10C

冇gun到

9/10C -1

死都唔比埋1c我，想迫害我？

中位數

被迫害

1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大

德甲 3串1

收錢！

今晚？

戶口矛乜$了

仲有無!

一路都keep住買，買到0330就訓

師兄仲有咩心得？

費倫角大/入球大

半大買唔買得過

我唔會買

比阿狗玩撚死
買左1:3 1:4
屌佢1:2 要追翻啲

1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大

暫時出4張飛 2勝1負1走

私下買左條2x1 利盤 x 阿盤 $1000

1點 點買好

支持

等真飛

入球大 可以嗎？

可以

事後飛分享

買左半大追追 矛既話星期日戒賭了

好少買半場大細，賭波好忌心急追數，贏錢先係最重要。

有冇gun咗嘅巴打一齊叫？

跟左👍🏻👍🏻

跟左10.5b

頭先比德甲撚足兩個鐘唔想諗直gun了

跟左9.5b

另外1點半 都有分享，諗緊過唔過關

等你

跟左10.5B 但到依家1C都未有，睇黎要針

陣間足水再入9.5b

又針啦

跟

成班on9真係跟

痴撚線真係1C都無

宇宙重心

巴打輸好多？

跟樓主買兩注就JUMP兩注
係我黑，搞到樓主炒

拜2:1

關你咩事 賭錢有贏有輸

4444444

未訓得著開電視睇場波順手買個角大就玩下 費倫個場臨完半場先有角

跟8.5b

似乎樓主角球唔係強項

777777

7C!

888888

999999

Sorry樓主係痴撚線

cls

樓主勁
等你下一場

希望拜仁頂到

lm

勁

半場買多咗個5.5細

希望費倫可以11C達陣啦

拜仁3-1 收工

Jump

費撚個場似9C完場

已經連豬左14場

黑撚到仆街，已經有幾多差1C就贏，但最後都輸

連輸14場

10C FT

又係差1c

連豬16場了(加埋樓豬果兩注)

買左9.5B 奇蹟十角

1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大
5. 費倫 10.5角大
6. 混合3x1

唔知跟唔跟好

跟咗嘅話聲我知，我無所謂架

幾點仲有

玩埋 0330&0345

1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大
5. 費倫 10.5角大
6. 混合3x1
7.拜仁 即場10.5角細

樓主買咩

我無跟果場就贏返

跟多次

建議你貼真飛，因為真飛有加持的！

樓主輸左唔好嬲，我同你一樣注碼架咋

唔會啦，貼得預咗人跟
同埋今日贏咗狗會萬幾蚊

珍妃

真飛神會保佑你

估計坐半望全格

all in跟左

其實國米前排先閪完，輸比降班隊
我只係信樓主運氣先跟

國米比人禁屌

伊卡迪今晚破入球荒

跟咗

祝贏

剩低嘅都gun曬

老麥錢都跟埋

希望國米真係贏到啦
我睇過幾場國米波就知史巴列堤無form
教到隊波屎咁樣 分分鐘仲衰過A米個加度素

史巴列堤係好廢 其實上季國米都試過季中10場不勝

咁你又買

試試佢先

球員嘅質素

10.5B 仲跟唔跟好

唔建議

睇左30分鐘，國米話就話攞住6成控球，但有威脅嘅埋門真係無

無事嘅

國米d人好似唔想贏咁

你真係安心，又要豬錢比馬會

已袋，話咗坐半望全

等樓主再出心水 半夜場角大無跟到

訓醒起身就收錢

g持

2月9日
1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大
5. 費倫 10.5角大
6. 混合3x1
7. 拜仁 即場10.5角細
8. 國米 盤[-0.5/1]
9. 基羅納 即場9.5角大
+$3127.3

口

其實［0］咩意思
+-就明

戒賭啦ching

和波就退錢咁解

了解

平手盤

比d走地料黎

暫時睇好角球大

11.5好似有啲多
再等下先

岩岩開8.5,係咪誘細

有開過8.5？

2角果時開過8.5

針

補了個即場 下隊入球主

1:2

9.5角-1

再追多個

應該無問題

整球12碼比勝利射下ok?

屌-1

jump了

有個第3球回下血

輸多注第四球

係半場買左[1.5]大 回返晒血

準備過關回血

我買錯晒ng

遲開20分鐘開波 劇本要珀斯贏。
屌 垃圾澳職

5分鐘後出真飛

Gun

差啲唔記得咗買

極速1c

買唔切 咁快1c

2c了

2月9日
1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大
5. 費倫 10.5角大
6. 混合3x1
7. 拜仁 即場10.5角細
8. 國米 盤[-0.5/1]
9. 基羅納 即場9.5角大
+$3127.3

2月10日
1.勝利 盤[0] #lny
2.勝利 下一隊入球(第3球)
3.勝利 下一隊入球(第4球) #lny
4.雷加利斯 8.5角大 待

咁祝你贏錢
無位入

2月9日
1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大
5. 費倫 10.5角大
6. 混合3x1
7. 拜仁 即場10.5角細
8. 國米 盤[-0.5/1]
9. 基羅納 即場9.5角大
+$3127.3

2月10日
1. 勝利 盤[0]
2.勝利 下一隊入球(第3球)
3. 勝利 下一隊入球(第4球)
4. 雷加利斯 8.5角大 待
5. 博洛尼亞 9.5角待 待

玩1930囉，暫時睇好角大。
開前5分鐘貼真飛

跟唔切角 有冇fg心水

睇好雷加利斯贏 個盤坐和望贏

呢邊講完就入左

啱啱想入個2.5/3 細1.75水 入唔到，而家得返1.68

好彩入唔到，而家唔入lu

係喎，話咁快2:0

刷角呀

問完入左主

6c

熱拿亞 6c

雷加利斯 7/9
博洛尼亞 6/10

830？

開左8.5 補唔補好

補唔切

8.5大gel得

雷加 8/9

佢一日唔到我都唔敢gel

基爾秒榚

熱 7c

雷加利斯 8/9
博洛尼亞 7/10

9

9c

屌

雷加利斯比狗屌 半6全8

熱 10c

2月9日
1. 西流 11.5角大
2. 墨城 盤[0] 走盤
3. 波琴 9.5角大
4. 德甲3x1 多仔 3.5入球大 x 慕遜加柏 9.5角大 x 弗賴堡 9.5角大
5. 費倫 10.5角大
6. 混合3x1
7. 拜仁 即場10.5角細
8. 國米 盤[-0.5/1]
9. 基羅納 即場9.5角大
+$3127.3

2月10日
1. 勝利 盤[0]
2.勝利 下一隊入球(第3球)
3. 勝利 下一隊入球(第4球)
4. 雷加利斯 8.5角大
5. 博洛尼亞 9.5角大

意假gel

對手紅咗就唔刷

基爾 2粒

基爾 2/2.5.3
海登 7/10
奧 3/10

奧hea到仆街 希望佢下半肯刷

奧似jump

唔好咁快打定輸數 下半場睇下點

奧 係爭佢

咪係，雷加利斯上半場6個咪又係開唔出
波踢90分鐘，先踢完一半又話針

1出嚟5個

基爾 2/ (2.5/3) 入球大
達斯 7/10 角球大
奧咸 6/10 角球大

上呀

基爾 2/ (2.5/3) 入球大
達斯 7/10 角球大
奧咸 7/10 角球大

基爾 2/ (2.5/3) 入球大
達斯 7/10 角球大
奧厄 7/10 角球大

狗會咪迫害，快手上角入球

奧厄好撚癲0角

我另外買埋佢盤

又賣分 食屎狗

博洛尼亞 9.5角大 仲未派???

係

停c

上角+入球啦

另一場就開大

德乙齊心聯賽，全大吧

狗會

已死，停一停先。

跟曬，又豬了

李城12. 5b點睇

熱刺第11隻角補時出埋

唔出又中 回晒血再出過

巴？

事後姐係撚狗

巴塞

分享